建議新功能：FLAGGED USER

有時想mark低某啲USER 又唔想就咁block咗佢
block咗佢睇唔到佢post又唔可以down vote又唔可以覆
佢又一路貼啲垃圾新聞垃圾POST洗底

應該要個"flagged user" 功能
可以落remark
例如俾我flag咗嘅user有粒紅點喺個P牌位
指落個紅點可以睇返我自己嘅remark
個flagged icon只有user自己睇到

或者之後再可以開個flagged user榜之類
不過flagged user優先啲

推

gchi

咁好易俾人洗票，到時個機制都係廢

flagged icon只有user自己睇到

推

我冇嘢講

比自己睇我覺得ok

公開就不了

一黎共產水軍，二黎玩批鬥只會鬥死自己人

yes
我主要建議個功能都係flagged/落remark俾自己睇
有個icon仔叫易認啲咁解
唔洗啲巴打成日mark老冧又要追佢改咩名咁辛苦

屌你老母直接出番個起底功能俾人見到佢回覆過咩post仲好啦
就算用google都係睇唔哂 有D最新既又睇唔到

其實由 6月頭發現個問題係

當你發現一毛 account , 唔應該只係畀自己睇呀, 你自己 block 左佢, 你叫埋人地 block 左佢, 但問題係人地唔會咁做呀嘛

反正admin 唔想 cut 走 正負評依個系統
就應該利用依個系統做簡單統計 , 然後好似P牌咁 顯示返喺個名度

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

Push

1

想要一個人地都睇到嘅user tag
其他人可以投票支持或反對呢個tag